2019年3月體育台膠力排力榜

1.港毒之父
2.牙古路(有養狗)
3.范加爾
4.破撲吧
5.王騎
6.E_Lamela
7.2和b
8.A_Milik
9.屌李老母
10.拉舒福特

1. Kyle (#169)

呢個去玩具部啦

點睇中轉英，英英？

冇樓主說不過去

nben幾高汁

我回晒塘

拉舒福特

針力排行榜
1. N.Ben

我都係

排力榜？想抽榮華水？

Ok 你幫我頂

屌唔講都唔覺係你條仆街先留意到呢啲位

肥絲我老死，我捉到你仆街

幾高質

無晒9up靈感，不復當年

碎油佬？

屌李老母上左水啦咩

佢d post3月開

無我份
即係明針鳩我啫

你唔搭九巴佢點明針鳩你呀